\begin{table}[!ht]
\caption{Evolução de Formados por Gênero, no curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
\label{tab:FormadosSexo}
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \textbf{Gênero} & \textbf{2015} & \textbf{2016} & \textbf{2017} & \textbf{2018} & \textbf{2019}\tablefootnote{\label{pandemia}Em função da migração de sistema acadêmico e da pandemia, os dados ainda estão sendo consolidados.} & \textbf{2020}\footref{pandemia}  \\ \hline
        Feminino & 7 & 9 & 8 & 6 & 4 & -  \\ \hline
        Masculino & 29 & 23 & 35 & 49 & 38 & -  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \textbf{Total} & 36 & 32 & 43 & 55 & 42 & 130  \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}
